[尋人]今日有個ig靚女del左account

一直都follow緊一個 t 字頭既靚女
講普通話，但似abc樣，長頭髮，大波
佢會試唔同款既衫，仲會用igtv拍片介紹d衫
但今日一開ig就唔見左
我連個名同一幅圖都無
有冇巴打知道佢係邊個

個ig account名 係t字頭，個名唔長
但真係唔記得

推

佢都算fashionable

講到明個名t字頭，想搞笑都做下功課啦

唔好一直負評，因為真係好想搵返

ig個bookmark photo真係好垃圾
一delete account就無左
on99

princejoyce?

好好j架？

可能條女冇del到 block左你姐

都話 t 字頭，同埋佢無左ig
只係想要返個名，同相

唔會，佢咁多人follow, 點會睇到我

Trincejoyce?

相都冇張點幫你搵

就係佢無左個ig, 我連相都無一張

個名無咁長

點解無人知
都講左佢無左ig， 貼ig link嗰d已經錯晒
想知有冇人有相or記得個 名

無諗過佢會del ig, 條女真係好pure又正
連登仔無人知的話，真係清泉

之前fol咗個韓妹
有次碌碌下story發現唔覺佢個ac
打字搵都唔見
隔一排又出返嚟

嘩...屌，真係見得返
on9 ig真架今朝中bug
依家睇到了，佢無del ig
依家真係此post已完

圖都無張

上面咁多on9仔用埋d玩到厭既princejoyce link,
人地頭幾次用係搞笑既，但重覆用執人口水尾嗰d叫垃圾吱都笑唔出
依家搵得返個ig女神，本身諗住一齊share, 但見到咁多on9仔玩弱智princejoyce, 無人認真幫我搵，唔撚貼了
係咁先

嘩真係好撚想要喎

收嗲啦樓主
你真係po出黎我會覺得你係曲線宣傳

圖?

成班比樓主撚狗咁撚
跟本吹出黎

佢未搵到個陣死狗咁款 搵到就串柒柒
好明顯只係賤格小家 唔係撚人

呢個？

樓主現實中都係一條廢人
上連登求IG 咩資料都無
得個t 字 睇黎英文都唔識多隻
一開波成隻狗咁求人搵
轉個頭自己搵到又要沾沾自喜
但實際上搵返條女 唔好話屌
連波邊皮都掂唔到只能默默地打飛機
正宗廢人心態 多謝有你呢種人係社會提供笑話

t你老母

樓豬老母比狗屌

樓主一世陽萎

樓主真係垃圾到 現實應該係又蠢又自私個d 廢柴黎

屌你老母 咁你搵到都Po張相出黎比人睇下
真係五行欠屌

我諗搵到都分分鐘係作既

又發個傻人 block得

唔好咁話佢啦 佢老母已經好可憐㗎喇 生咗個弱智仔出嚟

呀咁都俾你搵到

tllm

其實樓主都係想大家介紹d靚女ig俾佢啫
佢見柒左所以先做咁大場戲 大家唔好怪佢啦

This one?

樓主：俾人block咗冇得打j好慘
好撚垃圾

Taeri__taeri

我都有個ig想搵，a字頭 好撚靚女
一張相都冇，幫我搵

我ig 有一期一堆海派大陸，日，韓，鬼妹/like 我d 相

要j 剩係果埋都有排j 啦
實要係條76j 開既？
仲有j dairy一定多過你

唔止提供笑話
係以基層生活
睇佢個死款都冇腦